「紅旗易得道」 大家都要學下呢位同志出反手抽擊，班洋鬼子唔識死

你地認真啲